啞零點揀岩自己既重量?

當我一路都無做開
一個月之前開始做 大約做緊5KG
今日加到10KG 做7SET 8下 每SET最後1下都頂唔順咁
做完全日都有GYM既酸痛感

到底10KG係咪對我黎講太多? 應該8KG先?

其實每日做十下掌上壓都夠大隻了

8-12下
3set
完

驚太大隻

前題係細佬舉唔舉得起

咩動作

KEEP住10KG?唔洗減?

普通練二頭肌

10kg差唔多啦

10kg ok la二頭

可以再重啲，做到4-6下就啱，做3-5set已經夠。最重要係比多啲爭札

OK THX

1. 無DATA點比到意見你? 想人唔收錢比意見你?
2. 你都睇加到10KG 重有咩好講?
3. 做唔起咪由得佢 舉啞零第一日都知可能舉唔起架啦

分享下OK, 都明你好緊張 不過問依D真係無意思

咁撚大隻想打撚死人？